叫人投白票可判監3年 曾國衞：不是保住政府面子手段 並非對選舉無信心

政府下午舉行記者會，行政長官林鄭月娥公佈《2021年完善選舉制度（綜合修訂）條例草案》，涉及8條主體法例及24條附屬法例。林鄭表明將修訂《選舉（舞弊及非法行為）條例》，如任何人在選舉期間內藉公開活動煽惑他人不投票、投白票或廢票，即屬干犯非法行為；任何人故意妨礙或阻止另一人在選舉中投票，即干犯舞弊行為。有記者質修例的法律基礎，要求解釋投白票及廢票如何影響選舉公平，政制及內地事務局局長曾國衞重申只是針對破壞選舉的行為，「並非對選舉冇信心」。

林鄭感謝人大已具體修訂內容，政府只負責修訂部份有關選舉法例的內容，並指立法會明天將召開特別會議進行首讀。修訂內容涉及8條主體法例及24條附屬法例，包括上年引用《緊急法》押後立法會換屆選舉至今年9月5日，需再延伸至12月19日。修訂內容亦涉及賦權選舉主任另外設立「關愛隊」，予75歲或以上、孕婦、身體狀況不便排隊人士等候；賦權總選舉主任「強徵」受政府資助的處所或物業負責人提供場地，及選舉投票日翌日訂為學校假期。

有記者質疑修例的法律基礎，要求解釋投白票及廢票如何影響選舉公平，「係咪只係保住政府面子嘅手段？」政制及內地事務局局長曾國衞重申「並非對選舉冇信心」，修例主要針對是有人作出破壞及操控選舉的行為，影響選舉公信力。

他重申修例並非針對個人，個人仍有是否去投票的權利，「而家係講緊喺公開場合煽惑他人，叫人唔好投票否定呢個選舉，破壞呢個選舉。」

癡撚線

不是保住政府面子的手段
並非對選舉冇信心

直接委任算啦
投票嘥紙嘥人力物力

對忠誠的廢物冇信心

另外設立「關愛隊」，予75歲或以上、孕婦、身體狀況不便排隊人士等候

掌心雷全面進場

食撚屎啦，走狗。

又要威又要戴頭盔
屌你老母

巿民：
投白票及廢票如何影響選舉公平
投白票及廢票如何影響選舉公平
投白票及廢票如何影響選舉公平
投白票及廢票如何影響選舉公平
投白票及廢票點撚樣影響選舉公平，係咪對選舉冇信心

支共：咪撚問啦，係咪想破壞選舉啊！？

洗鬼公開講, 你搞到個選舉不知所謂, 正常人都唔會想去投票

今次真係選垃圾會

投白票、廢票、唔投票本身唔犯法，但鼓吹做唔犯法既事就變左犯法

影響選舉公信力

放心啦，有撚影響咩，本來都冇架啦你老味

投白票者終身監禁

千祈唔好投白票

投白票唔犯法
但叫人投白票係犯法

叫人做無犯法既事係犯法

照抄北韓選舉

你自己都有眼睇區選啦
d老人院一車車掌心雷
再加d乜撚野濕鳩社團同鄉會
分分鐘3、4成投票率
投票率跌左可以有好多原因好多解釋
港共可以大條道理話社會回復平靜
國安法有功 社會泛政治化減少
市民放心比政府管治而唔需要再熱衷投票
19年之前既區選不嬲投票率唔高
港共大可以話社會恢復原貌

但係如果好多人投白票就只可以說明香港政府不得人心
「完善選舉制度」係逆民心而行
縱可以大排長龍阻鳩住d廢老投票
你諗下如果投票率有7成同區選一樣
但係過半都係白票廢票
咁先係擺到明全港市民落鳩共匪面
佢個d咩幾百萬簽名全部不攻自破

你唔出黎投票投白票
話咩投票等於承認共匪選舉制度
客觀既事實就係你變左「沈默大多數」
而「沈默大多數」係任佢鳩噏
你都見識過
唔發聲就會被代表被發聲

投唔落手同投白票係兩回事
投白票係明確既發聲
唔去投就真係做沈默大多數任人擺佈

投白票係去到球場公開羞辱佢出蠱惑
唔去投票係喱係屋企連曝光既機會都無
從來都係"作出行動"果一方先會吸引目光

同埋你講未有合適人選所以白票
咁就啱嘞
正正反映到國安法係政治打壓工具
賢能之士無法參選市民無辦法投佢地一票
忠誠廢物愛國垃圾選委會揀完揀罷個d無人想要
寧願射落海都唔投佢地
證明愛國者治港荒謬絕倫
國安法、改選舉制度全無撥亂反正之效

如果按照"唔投票"既邏輯
係強國治下既人根本唔應該反抗
劉曉波李旺陽個d根本唔應該發聲
因為成個強國都係共匪d人 連球證都係

但係正正因為呢d人既主動反抗
我地睇到 世界都睇到
我地先知道共匪既邪惡恐怖
極權統治下既荒謬

如果劉曉波淨係匿喺屋企發表08憲章, 有咩人理佢?

係支那叫班狗咁做
又唔係制裁支那狗，梗係照做啦

參選嘅人究竟係咩心態研究區：
【整合】2021立會選舉：仲覺得參選有用嘅泛民本土熱狗入一入嚟

曾国衞，貓哭老鼠，睇吓你個L樣，成副奴才相、等天收你啊！